手掌加粒鑽石其實係咩意思？

欠債搞到要去非洲做礦工掘鑽石

掌介石

弱智咁解

係 Thanos 搶走 Vision 額頭粒寶石嘅意思

Diamond Hand 👀